[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5126)

咁快半大....

羅馬嬲了

roma半大易到

1-1 兩場

nba

蛆炸撚左…

賓福特 勁！上英超

羅馬2more

串左兩場半大

天拿半大未差呢場

offside

祖記

今日亂掃大波 好過番工

秒入

屌你老母 快撚到 仲點刷角...

羅馬真係場場失波
Cup佢老味啦

祖杯仲有2.18

差啲跳咗落去
屌你老母

落唔到兩翼

羅馬半大易到 水泥gel 1.5b@2.00
disco

串咗2隊半客

Lm

串左2隊讓客 想del app

屌！

我

莫迪3-0

莫迪-1收錢

莫拉 快大！

季尾波堅頂癮，訓教算

咁好分通常開唔出。。。

預祖雲妹下妹下入球角球細 依家咁早入一粒 唔知買乜好

即場重心
祖雲反cup

莫迪，-1

角細

羅馬456未

隻左翼鍾意沉底
應該刷得幾下

祖快杯

富咸 賓邊隊升班高

羅馬你同我刷撚爆 屌你老母

賓

穩陣！

富咸 打落都好睇 個黑人箭頭好猛

富咸100%

賓運氣

廢撚可以半場贏嗎

快nba

無可能100%

蛆半大係咪24...

羅馬果場刷到飛起就無即場

祖又要搓波 射又藍天射球
角細算

羅馬！！！！

呢場都冇半大既話真係意假

羅馬goal!
1more

羅馬1:2

準備2:0

含得撚 差6c咁快 1-2

拖仔頂實啦

繼續！！！

蛆廢撚到

蛆學下隔離羅馬啦屌

無人mark smalling

23mins 6c
唔駛狂刷 比多7c

拖1.5/2 頂到全格 5 2 100

後面穿曬窿

我了

史摩寧

祖俾多球

應該走架啦

要左幾角

初盤啦 無得揀

卡利仲準過蛆

廢佬養生

雞湯晉級 10 1 100

都唔關佢事 祖唔夾佢睇 沙利ball太On9

事後？

蛆停c間

你都唔預佢刷架啦

蛆快d追番啦

即場重心
祖雲反cup
下半場60分鐘買祖反
無ac 無買

羅馬莫迪one more

賓福特西左3場呢場先黎爆seed

莫狗快大莫狗快大莫狗快大莫狗快大莫狗快大！莫狗快大

？

唔贏唔得啦

笑死

莫迪主場係正氣

60分鐘左右高水

巴打你都幾勁
我跟左你幾場都贏曬

主場例必大炒

真定假呀

廢輪快手

賓快撚啲完場 咪再入波

屌你屎忽，今日輸左萬幾，瞓了，晚安大家

屌你都知自己岀反手

又中歡迎入黎參考

沙利都黃

咪撚冰啦 羅馬

珍，贏到開巷

但上場作客俾波杜cup 3粒... 真係估唔到

師兄可唔可以照岀埋嗰兩場巴西

今日勁中

波杜太勁唔關佢事

贏幾多？

你仆街喇

自己都唔信

客隊已經排頭5 踢落都兩班波咁
隊波XXXX到底今季做乜食佐春藥咁 開季10連勝

羅馬飲完水又冰角

莫又細 屌

祖狗

祖雲話閪冠軍 面子而戰 下半場傾力反撲！

真係笑撚咗

羅馬半場前入多粒比我訓啦好嗎

屌你雞湯又係1-3劇本

祖狗刷撚完未 撚樣

俾角啦 羅黑 屌你咁快入爆

brewster果然入波

我利明日之星

羅馬5.5s派錢

可以買

撚半大

雞湯有冇機入多球

俾球12碼黎

巴打成日買我對家

祖雞真係得啖笑

跟左個陣又jump左

入佢老母
3-2準備

竟然跟杜甫

今日勁中多場

出個雞湯ng比我

好

雞湯比多粒

重心
雞湯 ng
穩陣！

吹

羅馬唔入比人入啦

最撚慘真係無即場夾細

又打假

羅馬全格 10 1 100

祖雞半大玩撚完 屌

2:0

卡利咁撚勁

中！！ 唔駛灰住

祖靠對家開半大

半大！

半大咁都有 派10 1 100

笑撚死 屌你老味 祖仲話會大炒

射

好彩開返個半大

內定我啦

6

估你唔到卡利強行開半大

阿朗又嬲嬲豬返更衣室發脾氣了

吊你老母 蛆

屌你老未 好撚彩無買蛆 真係垃圾黎

原來咁多人

屌你羅馬自己友撞自己友都可以吹撚咗拖仔個入波

比人大炒

笑左

沖完涼 個身好撚痕 咩事

水太熱

祖雲今次輸波輸盤添

留tg

祖狗球球都唔撚中龍

呢隊蛆都算我睇左咁多年波最廢果隊蛆

岩岩第四球？

雞湯比多粒輸半啦

係

咁都中

轉讓其他人

生野呀

祖記Cup有接近7倍

我唔沖熱水涼

屌

最勁都係文迪蘇傑個年

咁水太凍

我啦

性病

lm

卡利W仲有1.34

痴撚線 買左蛆讓客可以jump？

唔知咩事周身R

呢班仆街盃都有埋 點會同你認真

蛆咁樣開半大

Rip

卒老泥

中 留tg

武田叮隻雞髀俾我 可以嗎

再抽過

祖都係唔撚掂

賓仔Gel得

放棄啦 明顯佢地唔想踢 最盡和 之後又撚

上去天台睇下你棟樓個水缸入面有啲咩

有隻傻仔賓坦古點贏

真心咩巴打想追數？

祖狗呢兩場d盤尻撚到，都唔知閪盤黎做咩

屌你老母 咪講

即場重心
卡利主勝收息
無ac 無買

係蛆本身廢

係今日針咗2k你唔想岀爐可以tg比我 買埋訓

做乜鳩呀你

輸到fuck咗

杜甫你真係好撚煩

分分鐘比人入多粒都唔奇

祖9.5得1.7 唔撚補了！

你比5分鐘我 我呢度 度比你
我廢事害左你 我睇真d先

主客你都買曬啦
唔會開和下

主勝係咁升

岩係到9up當自己好撚準咁

巴打分析得好
我覺得角可以加埋強弱隊
落後會唔會刷等等好似好d

補6分鐘補到爆角，屌你老母

費撚

未到60分鐘

屙屎怪巴 留tg
5分鐘無上水重抽

一次都算 係咁up都唔知仲乜9

你嚟請你食

我了針到仆晒街

我plz

跟，巴打你出乜我都

重唔重心我唔知
但你就好撚黑心

手足 kodak撿左多小

拖連奴次次買佢都俾人反cup,每次係短時間連續失波

十幾個唔貪心仲多 你走咗貨未

好震羅馬5/5.5s

金毛貝廢撚到一個點

祖9.5開梗?

聖保羅 入球大可取
另一場好伏唔敢要
你單頭買好d
針2k唔好買2k 唔係變左買欖架啦

就你 留tg

岩岩又話蛆反cup 而家又話收息 唔知佢做乜撚

要刷實得 係睇班友仔係咪放假mode

123

一路未開美女個邊 有啲後悔 今日起碼有3-4 轉搵大錢 cls

即場意甲有咩好介紹

3次都抽唔中 針

日日都有角買 唔好買啲閪隊

蛆記又撚

好！ 多謝定先

港股真心無前途

留左啦

岩岩買完史卓ng就瞓 miss左好多波

好 多謝你意見
我直情想加埋咩時間刷角多
不過呢個工作量有d大
我要慢慢研究下點樣有效率咁整

派埋你

你聽日咪中勁多風囉

發現忍手唔賭閪波先係贏錢之道

意假唔敢買 不了

ok..

買咗2.5b聽日對答案

好穩

買左卡利ng(3)

完美賽果1-2

俾角我啦 屌

拖仔盤震過聖傻西地震

B
同路人

屌你老母有角夾一早訓得

羅馬半場都過唔到

臭閪袓記

羅馬正氣可以？

屌佢老母 今晚意假多數正氣 唯一仆街撚狗嘅就係排第一名

唔係撚狗 真廢

蛆 會唔會比人炒3球架

快啦 拖狗 -4

係真廢 個中場廢撚到

祖狗 第三球

袓記買無入球算

羅馬

25腳 一球都無 無錯係我蛆記

點撚樣呀拖狗

呢下使唔撚使落腳呀

祖記個後備席
想撳制都冇得撳
屌你老母沙利真係 on9

羅馬角又搞乜撚野 -6c 想死

蛆冇開盤
一定大炒

拖搞乜 勁嘅都係後備

比人炒

唉 食得屎 屌你老母 開到盤就準備無角

搞咁耐都唔換人 後防自爆完未

拉素

4.5s 羅馬盤 就咁1:3完場ok?

開個2:3俾你

拉素都叫有2粒 你睇下第一名

同路
唔好再入啦

8.5s?

支持

大哥！ 俾多4c黎呀 羅馬拖狗

拖狗中柱

手持10.5S
9.5B足水夾唔夾下好

2-3

咪撚再入啦

羅馬做乜9呀

拖

拖仔！

羅馬睇黎都好難贏盤

中

Last 打左一棍 俾莊睇死

下盤翻生拖仔頂實

羅馬咩盤

羅馬冇入球

意假假撚到

-1.75

羅馬2:4 101100

你媽閪入親波都打孖黎

有

蛆Ng

我...

agger

1:3應該補主NG 入得太快

拖仔下盤都未撚驚過
雖然得我冇買

祖狗唔刷角 好彩無買

1:3應該補個2:3同3:3

不

-4 呀

蛆ng

飯後散步
咁摶做乜

輸緊兩粒明鳩踢有5隻比哂面

求你羅馬no goal

得果半格都補

卡里ng仲抵玩

我早買佐1/1.5 同埋過關尾關

差啲

廢撚半0全3易到

角呀 羅馬 角呀 角呀

11

呢隊蛆同英超西甲比完全二線尾既隊

啊⋯⋯

拖連奴斷腳死

3 隻呀 羅馬 快撚啲啦 屌你

買左廢撚半主 好撚野

一陣巴西個兩場點買好
比意假玩死

羅馬全隊空難

建議唔好買

羅馬ng

補返1000拖6先 意假既野

聖保羅買得過

跪求羅馬4c 同頂住no goal

半主定盤

同哂路

羅馬快啦

快啲刷啦好心...

1/1.5 見過鬼怕黑

兩隊又係下半唔刷

我想問29射0入球係唔係正常

加埋祖雲達斯

羅馬讓和多手串埋蛆讓和..

假波來講係

打撚左個電話去足總

祖至小一球

30射21飛機

蛆9.5b
蛆Ng

有嘅話我切
成班撚樣特登全部斬出界

唉 所以咪話有走地咪好 夾硬13.5

3c呀 屌你老母

沙利快啲生癌死

祖狗輸2粒仲單邊8

呢場蛆睇到好撚震撼 估唔到真係可以廢到咁

祖狗33號代佢

成班撚樣行行企企

羅馬-4c no goal 講到口都臭啦 有c未 仆街

一球都無

唔好撚刷啦 妹下咪算

針晒 求派

羅馬入多粒得唔得

作客不嬲食開屎
今日係食左3舊屎

祖做乜99999

蛆狗輸波就咪刷啦 刷完又唔係入

祖雲達斯全隊生癌啦

費倫4:0

廢撚先係最正氣

半7 永無好野 唉

羅馬個龍垃撚圾

俾角呀 羅馬 俾角呀 屌你老母

祖射左三十幾腳

羅馬個龍快啲斷手

10.5s震緊 祖唔好再擦

無即場嘅波先正路

面子球

第二次死係無即角既波

羅馬半7全9

你咁早返工？

羅馬絕殺贏盤得唔得呀！

意假全角細

仆街祖比多角

補5mins 羅馬

馬 祖狗 快大

羅馬贏波輸盤

羅馬半7全10 成隊可以空難死

0600買個細波算 客都唔似會入到

gchi

停左半個鐘

九角完啦好嘛已經爆8.5

場波太早分勝負啦 -1

蛆一⻆都準比

恭喜花仔

花仔-2

11.5 呀....

9.5C慘死

打定輸數 屌你老母 早啲孖角咪好

10

卡左5場0.5啦 我屌

-1

屌咁都炸...

葉恭介： 仲有角球啊

計入啦屌

戇撚鳩 估撚到會卡 你媽閪

羅馬正一垃圾

羅馬咪撚玩野

羅馬咪撚炸

越啦屌

臨完場搞啲咁嘅野

祖2.5都開唔到

好撚彩

對家幫開半大已經死少左人

屌個龍救到

11.5慘死？

蛆3.5s 派錢

羅馬個龍快啲死 斷手斷腳

嘩 屌你老母

真11.5b啦掛
恭喜花仔

羅馬上盤太重飛
一撚定閪

12角啦

Hoball !!

上半場上盤手足gel到

花仔goallll

嚇撚死我呀 多謝薑b 多謝差差幫叫

12!!

Thanks 武田

完未啊羅馬 屌 補到聽朝？

你希睇佢地踢就知 呢隊蛆分分鐘阿仙奴都可以炒佢地6粒

仆街 一開即完 中左神中位

拖仔咁都頂到 好波

無戴bra 買里昂

有撚越位

羅馬黑撚到
最尾嗰球明明無越

個盤針撚左

3格角中得1格都唔知開唔開心好

你睇下0344 歐賠發生咩事 如果早買 呢場一定中伏

假到震

炸左？

殺大波。。。

gel

嘩屌廢閪祖9.5角大都開到

又無幾千 白做

兩場神中位 好癲

11.5b cashed

好撚驚險

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

5.5s

唔係10C?

屌。。。。。。

係呀 兩場神中位

臨完場迪斯高同個球證幾驚個球冇越位 入多粒開到上盤既話 唔知點同莊家交代

有教好訓

事後下先

係有鬼架啦 做到熱一熱 最後一分鐘黎插水

Lyon如果正常狀態一定炒鳩蛆記 我睇咁多年波未見過蛆係廢到咁

Bernadeschi同Cuadrado直頭垃圾級 佢咁出波分分鐘英冠都唔夠料踢

正正 屌 6點都黎 不過失業就無所謂

大盜打閘之後仲撚廢 送角能力幾好

貝拿度有冇中過龍
唔排除祖呢幾場明顯打假姐 跑都唔跑

又唔好講到lyon好勁 呢隊波都好賤種

仲有拉素

所以買大好過。。。。

垃素不要提 補到爆 on9

聖paul半主 盤 定大波好

老實講唔似打假 係真係廢 望西瓜都知佢真係想入波

無奈係不論中同前中都係垃圾

Cuasrado岩岩直頭自己控波控到跌低左

兩場巴西買總入球4/5 2串3好唔好

祖狗大都冇

我想講蛆記呢兩場波咁樣 真係英冠級數only

Lyon正常水準絕對夠贏蛆

羅馬個龍 斷手斷腳 派10個1000

3/4？

3球先3.7倍

佢做咩

有無人可以可憐下我

聖paul 有dani alves, juanfran, hernanes同埋pato點輸

戒賭拉

同路 補時爆一角

要聖保了

聖保半大gogogo

接都唔撚接 走去撲 撲又漏去後面
你輔走個波都無咁嬲呀大佬

好想買 講真

跟住果兩場我都買左 有無人想睇飛 反正輸硬

屌如果你唔同我講係蛆記我分分鐘以為係D二三線聯賽

彭美仲勁 有luiz adriano ,dudu ,felipe melo, ramires同lucas lima

同路齊上

Ok 跟

dudu走咗啦

我大波啦

兩場主串埋訓算

強陣

我主盤上了

嬲到訓唔著all in聖保羅

啱啦 呢啲閪波 買小小訓

連登啲廣告好煩 成日㩒左入去

xxx 強陣

羅馬個場 莊做熱做得好狼 差啲中伏

迪斯高其實有無越

diu 買唔切

同志

呢啲巴西波有冇link

C朗表示 thx

似無
球證當時無去睇
齋聽var房啲人嗡完就算
完場播返劃曬線張圖係無越

淨係買到兩場2.5b

睇都唔撚睇 痴撚線

豬到仆街 豬醒左

聖保羅踢成點

成隊野個級數比呢條傻鳩拉低左勁多 佢出波冇一次係唔出界

對Lyon應該好大機會都要逼住出佢

未開波 個場好似有人用緊

唔係踢緊咩

有角球啦喎

聖保羅Link

1C

落雨停左

踢緊喎

睇錯

個場地好似好多水

香港落

屌星 點開大波

半大24

一球球半盤

聖保對家goal

-2.25

乜撚野聖保羅

0:1

又話聖保羅好多勁人

走撚甩哂

客GOALLLLLL

含哂

細波下盤好彩揀左下盤

半大1.5
上呀

半大-1

有冇人知點解第一隊入球家下唔係場場冇得玩

開個3-1大家開心啦

大波上盤好彩揀咗上盤

呢場仲好撚睇過岩岩場蛆

好似有即場先有

下。。。

-1.5 名校。。。。

0:2

02

0-2

半大
不過估唔到靠客隊

痴撚柒線

因為下下都比和尚中哂 馬會見唔對路取消左

cl7s大波上盤二揀一都閪

#535
黃興黑興葉玉卿
• 35m
聖paul 有dani alves, juanfran, hernanes同埋pato點輸
彭美仲勁 有luiz adriano ,dudu ,felipe melo, ramires同lucas lima

毒水

笑撚左對面入兩粒

半大goallllllllllllllllllll

米拉索

買50$先黎中

下盤有成2點幾水高水
要輸盤都幾難

咁樣開半大

1:2

垃圾性保羅

大波半場收

半場0比2波膽幾多倍

8倍晉級

信念唔夠買1.25都有2.4

主反杯未

呢啲好似強弱懸殊根本任佢開 就算0:2都唔覺上盤輸硬

12

半客都8.75 啦

買左50$

1.5 有3倍

屌大波仲要高水過主盤 買咗主盤真係戇鳩仔

2-2

22

cls波

巴閪波真係睇咗當買咗算

我屌啦星 我再買呢嘅1/1.5 仲要驚足成場 我正一On9 仔

未完呀聖保羅

Cls世界級假

乜撚野半場2-2

總入球4球點頂

總入球6 聖保羅4-2

主嬲了

半場開3.5 我知你入得 你都唔洗咁樣呀

上盤突然翻生

我買咗兩場4球2串1準備jump

Cls同甲組互攻

原來半客只係假象

邊撚個講下盤點輸嫁

完美示範俾垃圾蛆睇失兩球應該點踢

7.24 個日 聖保羅又係半場2-2

痴撚線波

真 攻囉 仲望

半4全4 ok?

最後all in

無買半大 個心好撚痛 屌你老母

呢d先係足球

呢d係籃球......

重現希望

半主

上盤大波揀咗上盤 本身un un腳收錢 依家個心好撚痛 屌你老母

2.5b派彩比我買埋下場啦

買得50 仲撚痛

我都買唔切3.5b

追返雞湯條數

好慘

一樣....
唔知幾時先夠再跟盤

想知你上邊話有咩勁人係咪9作啲名

50$ 好撚心痛
贏150

點會你睇下場波見唔見到呢啲人

一陣個場都係咁就好
買左300

開個半主得唔得

屌斷祖狗半客 真係要blacklist

聖保羅神奇更衣室

笑撚到我 咁多人個心痛
以後呢個post賣藥咪算 做乜叫人賭外仔

聖保羅半大到痴線

食屎 3 倍 4 倍 On9

要左下盤冇補大波
等死

再追多手大先

保羅針半當贏

入一球輸半都好

無人

屌拿星
0:1話球半下盤
0:2以為輕鬆
突然2:2 宜家大波又未跌到落4.5b
唔上唔落 補唔撚到飛 痴線

屌中楣

哇 廢撚半0全4咁正氣

下半場返cup na

。

早晨

半4全4得唔得

一晚輸左70k

俾個機會我收屍

祖狗 又話c朗好勝心好強
爭金靴

有70k輸咁好

狗閪祖記

c朗有乜獎仲未攞過丫
難得季尾穩奪冠仲唔踢養生波咩

贏左十幾雞 一唔冷靜就亂bet

八強已經想射12m

恭喜

聖保極限禁屌都唔入 唔通真係可以頂到完場？

屌咁都冇12碼

跟咗執返600 仲針緊1200

。。。

踢乜鳩 垃圾波

聖安德雷好似幾抵買

射龜咁射都無波人

絕殺先岩劇本

22射對3射 2:2唔係假波都冇人信啦

一定係買下盤㗎啦
聖保羅劇本

入一球俾我輸半啦

2:3

米拉索好波

on99

名校仔

笑撚左聖保羅

好波同前兩場一樣劇本

好過2.2豬盤

屌你老母聖保羅

中埋先追得番今日大部分針左既

聖保羅會唔會絕地反cup呢

又一分鐘兩球

唔好呀，喳喳林輸咗佢派彩比我買下一場好過

總入球4球慘死

祝中

聖保羅

中 半場2-0

4射4中入3粒 聖保羅全隊死啦

全場禁屌比人入 屌你老母 2-2唔撚得？

一起身 無美假屌

聖保羅全隊空難

和你針

唔熟巴西聯賽
8:30個場 第2名對第4名但讓咁深？
兩隊實力差好遠？

支持下你

啲假波求其開 任佢踢 邊隊多人買咪邊隊輸

支持主公

個半大落飛落到驚

彭美宜家得番個名
連輸6場盤

假波買下盤

狗會呢2場做到單雙一樣水 第一場又真係開單

假波買總入球567算 買下盤都怕比人屌穿

有預感8:30開細波撚大家

人生最後一注 上盤

聖安德雷在月中曾發現4名球員感染新冠肺炎，但未有透露身分。大軍整體仍可強陣出擊，陣內球員名氣不大，但實而不華；

彭美呢隊垃圾 次撚次贏波輸盤
入完一粒就妹到完 球半盤 不了

六點果場係咪派唔切

直屌+1.5/2

雲爸 TG個朋友講佢出左事

邊方面先

雲仔出番黎未

應該雲

出左咩事

中左武肺

超準時開波，又買唔切

真係派唔切

呢啲閪狗波唔買都罷

深盤算啦
開埋晉一定撚狗

有道理

利申: 本身揀下盤

我都係

1:0

2.5b jumped

1-0

1:0 開始梅波

好，1-0!!

屌 咁快俾人入 點頂

Boom

大炒

炸得好

fake

炸

屌你地老母啊
報假

詐乜9

炸乜撚

屌西巴窮撚國家都有var?

真係撚狗 開硬客了

00到尾

好兆頭！大波波！大波波！

炸開有條路 2.5細gell

唔洗var 邊隊科水多就ok

炸完對家入

青爐都del埋 笑撚死

巴西武肺咁嚴重 妹下妹下到完場咪大家開心

彭美呢隊西波唔好對佢有太大期望

下盤輕鬆收錢

炸完開細

屌炸乜撚

半大慘死

好悶

基斯迪辛特 一隊開10個角咩事

客隊咁勁

踢得好出色

悶爆

入波未

主又死 cls

勁就入波啦

莫迪絕殺入球雙

原來今個禮拜六蘇超就開返

大波針

肯入波未

總之買加一 我唔信主下半場入到兩球

等死

半大死到直一直

要左細波波頂唔頂到呢

拉斯半大24

肺炎？入波？不了

蘇超好少賭 淨係識 些路迪同鴨巴癲對上個時已經係登地同登地聯

聖保羅真係又開半和

炸左一球就會開唔到半大 好撚邪的

細波gel

登地同登地聯
實力差好遠

雲單野最後係拎左艇d錢自己賭輸晒追唔番？

是但入一球睇下得唔得 悶撚到

有冇LINK

收山

rc

仆你個街買左半注史雲斯晉級

死撚番英甲啦垃圾

邊隊

主定客

邊邊Rc?

客收主山

又一場半和

主點讓得起三球 on9

主食牌

大波未

紅牌都炸

呢場撚狗啦 就算主贏都係一球到尾

半大只需

呢隊西波入一球就會收手

90分鐘入一粒 完場

最興

唉 又要叫半0全3

2球都成問題

上面好似有位巴打買左兩場半大2x1

唔入被人入啦

屌你老母入波未
唔入波要對腳有撚用

係 $1400 追數失敗

真係又係90分鐘絕殺 買親彭美深盤都係咁

下盤

1：1先再絕殺得唔得

踼緊啲乜撚嘢

客隊 9射 痴線

操操 派我

一早買加一咪好

頂級聯賽果d 乜撚野明尼路 高士路 哥列迪巴全部有入波上盤 係得狗會開果場唔識入

真正嘅防反 深盤上盤都死晒

派完=無贏到
估唔到有絕殺12m

一半驗腦費都無

又話主紅

幫我失紅plz

馬會真識揀

狗會精選唔係無料到

巴打有冇重抽到

孟德

我愛隊啊美明尼路

唉 晨咁早就輸大波1k

有 都係唔中你 可惜

狗會真係太醒

彭美媒多副選咩

多賤人

有幾多人買咗上盤

認真 想知點解主開唔到

下盤係咪gel得?

點解會開到

慘 針死

點解開唔到

廢囉

上盤

幫叫上盤 有冇人派?

比啲人去研究

主隊讓兩球 一球都入唔到係咩玩法

彭美成日一球到尾 深盤100%撚狗

無人買上盤?????

Me

幫你叫 開到派我......

派

幫頂下盤 有冇人派？

主 南美頂級強隊 快強啲抄不知明 3.0屌你老鼠

彭美立即穿盤

主唔入就客入啦

大波慘死 又一場假波

彭美拉斯

未完場......話唔定半0全3

大把巴打都有講彭美撚狗隊 連續6場輸盤 咁係唔係開到先出奇

主入一粒真係唔難 但個算深到咁 2粒半格仲難過祖記贏波

主 南美頂級強隊 快強啲抄不知明 3.0屌你老鼠

主 南美頂級強隊 快強啲抄不知明 3.0屌你老鼠

主 南美頂級強隊 快強啲抄不知明 3.0屌你老鼠

主 南美頂級強隊 快強啲抄不知明 3.0屌你老鼠

祖係豬2.0

無啦啦狗會開左咁既波比你買盤都知係閪波啦
利申未訓醒買唔到下盤

千葉地震 係咪沉日唔入波有報應

南美啲球隊越九流越爛打

狗會精選
屌你老母唔撚賭啦

上盤大波

屌針900

可唔可以同依個劇本一樣

場場南美打假

ON9波, 00就咪撚出黎踢啦

00再射12m贏 同肯刷c劇本一樣

3:0快

On9 65 分都0比0 無眼睇

集氣

發覺聖保羅場場開半大全大
好撚正

客隊12射 痴線

下次一出黎就直接射啦, 哂時間係度妹90分鐘

乜撚野巴甲班霸

度定一陣澳假好過啦

彭美大波 快

70分鐘啦屌

唔好出黎柒啦 彭美拉屍

下盤穩到

一球假希望都冇
輸埋佢啦

大波阿

留名連入2球

聖安得雷 頂住！

要入上半場就入左，洗拖咁耐

痴線

呢場又輸4幾多人

同意

係時候入個平半盤

實中 假波

贏左聖保半大，輸左彭美

入唔入到4球

計埋加時十字碼應該有

彭美入一粒

2:0走盤都好

炸左xxx

唉 腳都唔撚起

由琴日賭到依家 一注都無羸過
輸撚哂

阿德今日得唔得

一定得

0:0 ho ball

買左半細全大倒輸

屌你老母 比人吵醒 多手買左上盤

聖安得雷 Gellllll

正氣波我只信A米cashed

輸撚到睇中3場都唔敢買 結果開晒

0:0

聖安德雷班霸都想贏？

準備派我

馬會有無咁勁又0000

冇要上盤懶獨特要左10.5

問馬會攞

客起腳多過主隊

彭美平半gellll

臨尾入一球撚狗

1球撚狗

痴線，1.1幾主勝都開唔到

話明a米正氣

入多粒 求你彭美

Goallll

黑閪係咁架
到你買就會輸

贏波輸盤撚狗

真係咁撚絕

仆街咁都頂唔住個雙

1球撚狗 好撚野

真係仆街到 唔完場唔撚入

多手買全大想4

讓半球

真係2場都開單

夠疆2:0

仲有幾耐

估撚到咁樣絕殺 次次深盤都係咁
一定無2-0

阿得打山雞都五五波
珀豬作客真係讓得起咩

1球有閪用

有冇奇蹟2:0

冇

2:0扮狗叫

時都唔補

1:0 撚狗

好波 1:0 馬會cashed!!!!!!!!

1-1未

頂實1：0

衰多手

買左讓和

1.1 晉 好波呀

好一個1比0 撚狗

有諗過會-1和撚狗
但都係買撚左上盤

客隊博撚到

屌 回傅